畀你會揀Jeffrey煨定Edan做男朋友？

Jeffrey煨
兒登

珈其

edan

林家謙

Edan感覺比較隨和同幽默
Jeffery相對黎講有d距離感

利申直巴

Edan la
又搞笑無包袱

Jeffrey 玩咩都唔投入唔在乎咁，成日放空

固定嬲

我覺得佢都幾認真玩喎

同Edan應該會開心啲活潑幽默
煨太靚仔有距離感